個疫情嚴重返，但市面好似乜都回復正常咁

真係大大劑，呢個走勢，當所有關口重開又大爆發

你唔係驚呀?

多謝CCP 囉

香港無事 繼續買樓
楊永強話大家唔駛戴口罩
骨科醫生高永文開袁國勇波話佢誇大疫情

今次我唔會再提醒人
攬住班賤種一齊收皮

依家進入失業率升，樓價升
美團蝕大錢但股價升
既怪圈

佢確實係誇大疫情，死三百萬人先叫嚴重